回老家吧

返新加坡？

幾時過去回我post

Joe, 不了

in 連尼住 we trust

係咁 死ser

果邊冇文毒就不了

呢邊兩隻文毒狗都唔屌

Joe>連尼住

樓主，回新加坡吧

balik kampung

push

pish